點解西方好似冇乜武將單挑？

最近似都係得jousting而且都係表演性質

唔抵囉 我多兵過你做乜要同你單挑

其實除咗支那全世界仲有邊度興玩武將單挑？

因為羅貫中生於東方

但係例如三國咁好多時唔理有幾多兵都會單挑架喎

決鬥就有

小說當真

亞瑟王

John wick最後個老板都有單挑

例子呢？

三國演義當真

好似所有騎士都係單挑？唔係咩

Jousting

鬼佬唔食飯邊有力打，派趙雲一個過去都橫掃整個歐洲啦

屌明明火鳳先係正史

Wakanda